【Viutv】又要威又要戴頭盔（8）

Viutv最長壽節目 繼續大爆各行秘聞

留名

lm

廁所都唔畀去

照換，自己飲

LM

香港地好撚多呢D工

一早比人清晒
而家minpay係mj

有無得爆埋老母巴真人係邊個

岩岩睇奶粉都冇埋
目標放遠抽車同德國寶

奶粉都同我爭
但100個好難追喎

想知+1

奶B都俾人換埋，molamola

我冇

一定好正

喺Carousell 見到d人換完放奶粉

屌，又唔放生啤

炒家死全家
如果唔係真係要就唔好搶啦dklm

想知+2

奶B俾人換曬之後，仲要俾人放上網放賣，命運好坎坷

證明換生啤既都係真愛

有人出3K我都唔會放

love u 3000

牙鐵冇嘢換傻咗